唐樓上網用無限sim插router CSL是好選擇嗎？

🤔

我冇野講

唔好用smartone就得 on99

搵frd去你屋企試 睇下邊個台收得最好

我住緊唐樓，之前幾年都係用netvigator個條8mb寬頻，上網睇片都窒到pk，唔好講電視盒，tvcast都做唔到
今年三月轉左csl加數據王，快唔敢講但所有上網電視盒一齊用起碼唔會窒先

用咩router?

Netgear m1 澳州版

雖然貴，但港版好似好正。
家下用緊網上行50M
好似又唔係快好多咁

都係pccw

我都想咁
佢咪有個5gb比你試用 唔使錢既
我覺得幾好收得
但要成$370 一個月
仲要好多巴打屌

要lock死freq先可以任用

另外得數碼通先有真正IP可以玩switch

要lock死4G band?

yes

用緊4G-AC68U，應該lock邊個band

平時成日用用下會disconnect，關唔關無lock事

可唔可以講多d

而家用緊佢戈個314$ 一個月
但係會間竭性爆ping

咁CSL呢

包你後悔

應該系睇你屋企收邊個台強弱決定吧。。
我當時係用數碼通28m以上

咁用邊間

CSL 有得免費拎佢張卡試
我試下收得好唔好先
Smartone想試係咪要買一個月果d

我本身係無限數據既

我就係想無限
但一簽簽兩年
咁咪要買d試一個月果d試下收得好唔好

試下搵4.5g既卡睇屋內接收效果
PS：我有Sim卡router可以平賣比你
我一直懶得放

on9 到爆炸
download 3.2mpbs ,upload 300kbps
深夜1點後好d有 11mpbs同2mpbs,落雨時唔使上網
csl狗也不屌 現用家
你問下smt用家先

用sim card router??

情況同你一樣
每日一到夜晚7pm-12am都係近乎上唔到，其他時就ok既，同樣係csl

用緊4G-AC68U

SMT或者3會好d

4G-AC68U跟隊，每日1800-2400係0.係mpbs

利申：CSL 4.5G轉1010 4.5G 無限
（唸住用佢哋嘅巴絲好自為之

4G = iPhone XS
Wifi = 4G-AC68U Sharing

Same Plan

唸住CSL呢間公司要睇路，所謂FUP，龍門係任佢搬，過咗FUP鎖你鎖你

巴打你有冇disconnect既問題，我部4G-AC68U每個零兩個鐘就會disconnect一次，有時斷開仲會不停斷

慢都算，斷線真係痴線

平時間唔中斷一斷，頻率大概2-3日一次。
但用咗1年多d，隻router 4G壞Q咗，壞之前狀況同你依家差唔多，前幾個禮拜換機，一切正常，不過鎖L曬速慢過21mbps，狗也不屌

問左smt
佢話唔比router share WiFi

SMT話唔可以用router share WiFi?

Router 我有
但smt話唔比用router share!

btw 應該得返smartone 一間用緊Ericsson 其他華為

SMT & 3都話唔可以用係手機以外嘅裝置，但實際上可以，唔放心可以買張儲值sim卡試下

CSL/1010就完全冇限制

排
tg: @ilovejoeyyung

屌我有時一個鐘都斷2-3次
換機係講緊保養包埋？ASUS係咪話保3年

1010 可以插router share WiFi?

係，如果有d好難fix嘅問題，佢會索性成部機換俾你

屌咁有邊間係真無限唔鎖速
原來csl咁濕鳩

1010=CSL 同一間公司

暫時應該smt好dd，不過堅貴而且speed一般，但勝在穩定

限速就間間都有，如果唔係就個個攞來BT，不過限要限得有個底線咯，CSL呢間PK係冇下限，CS夠膽死聲稱你係有機會係「繁忙時間」上唔到網，我DKLM咁都講得出，咁開你用量王來做乜9，我用21mbps plan唔好

SMT既上台plan係唔比用響sim router, 不過儲值卡就無限制